7月1日 黃色衫 黑色褲

藍衫白褲

黃黑對藍白

呢張先啱

到時見

聽日見

承被捕手足及犧牲烈士之志，以重光香港為己任

驚CCTV認唔到你？

連著衫都驚國安法立咗中國必贏

一人一post推71
Facebook ig airdrop

push

唔認同

呢個時間重諗著咩色衫

著黎比藍絲點相?